270198
5162
Mình đặt mua quyển Bách Khoa Toàn Thư Vì Sao - Đảo Lớn Nhất Thế Giới cho bé nhà mình đọc để mở mang thêm kiến thức, và bé rất vui khi biết được hòn đảo Grin - len là hòn đảo lớn nhất thế giới, hòn đảo này ở gần Bắc cực, khoảng 85% bề mặt của đảo bị băng bao phủ, đảo có băng tuyết bao phủ quanh năm và tiếp đến là câu hỏi núi bốc lửa ở đâu? Hay tại sao ngọn núi Everest được gọi là nóc nhà thế giới v.v....sách có nội dung hay, màu sắc đẹp. Đây là quyển sách rất hay các mẹ có con độ tuổi tiểu học nên mua dùng
5
742275
2015-08-18 04:38:19
--------------------------
